android轉ios whatsapp點搞好？？？

有冇人知點轉番d whatsapp record落ios

Backuptrans

格黎post睇好似唔work……

work ar
前幾日先同女友一齊整完
不過做錯某啲step就比較麻煩
真係要跟足黎做

whatsapp紀錄, an轉ios問題

睇e到話好疾 有問題 ？？

有冇人用過？？？

用過，正常…
但係過程麻煩

個個用完都話疾
轉乜鬼 由佢吧啦

唔疾喎
完全無問題

幾年前拉晒所有朋友用Telegram
完全冇煩惱

上司問親點解我冇whatsapp我都答唔識用

好多公事資料

衛訊好似有部機可以過資料

係apple買………

好似可以比錢用架
你問下

whatsapp真係垃撚圾！

D對話轉來做乜鬼,又無用

舊年轉max 用Backuptrans 轉whatsapp, 文字就全部過到, 但係相就有啲得有啲唔得, 要有心理準備

公事record

你叫埋佢轉丫嘛

有冇專家

知唔知係門市 定要去服務中心？